男人最怕女人問既問題

1. 你會不會覺得我很煩？
2. 你成日咁樣溝女架
3. 你成日同人one night stand架？你會唔會負責任架？
4. 你愛我嗎？

集思廣益 點答好呢

問你同前度既事

重點係，你答完佢會嬲..
咁你問咩鳩?

1. 會
2. 係
3. 係, 唔會
4. 唔愛

想你證明佢比前度好好多，認真就輸了

唔答，每題比一千

我通常會9up唔答

類似會話：感情既野都過左去，做咩仲成日提以前呢，唸下未來仲好

入咗未

你鍾意我d咩

呢d先易答喎
媾女階段最難答反而係下面呢d:
你聽日有咩做？ 你下禮拜得唔得閒？ 你呢排有無約其他女仔？

都係廢物測試
發覺以前既我太年輕同認真

答案唔係關鍵，關鍵係你個反應

有咩咁難答

佢明顯想約你

係囉

你發唔發現我今日有乜嘢唔同呀？
你估吓我諗緊啲乜？

女人問得依啲嘢都係想你tum下佢
想你言論上表達下愛意

你有幾多錢